其實要一邊返學一邊返工既人既生活好攰

我阿媽成日都問 有幾攰呀 您返份parttime仔
但係平時您地返緊工既時間 我上緊堂
您放假既時候 我返緊工喎

想訓晏小小 抖下 講句攰
屋企人即屌 咁快就叫攰啦？有幾攰呀

如果您知返學啲assignment 有幾難頂
返工啲客有幾難頂
您仲會唔會覺得自己個仔女係唔攰？

唔講以為自己開左po

返三日實習三日學lm

辛苦喇！好明白你既感受
我都係一路返工一路讀PT
頭一年仲好有熱誠
去到第二年開始做野又忙又要讀書
搞到個但勁攰，又無哂自己時間
臨到考試時間人地放假去玩，我放假就要溫書
個人真係會勁頹
好在而家終於係最後一個SEM
考埋兩科就解放了

屌你 一路返full time一路讀master都未出聲

我唔敢想像會幾痛苦
加油巴打

我都係⋯返工已經忙，夜晚返學仲鬼死咁多功課
今個sem晚晚都訓唔夠6個鐘

永遠覺得自己全職最辛苦

返緊份成日要返11-12個鐘工 仲要讀緊pt master
最近仲有個同事比說話我聽
同事：你日日有7-8點就走得肯定好得閒啦 我晚晚晚都開OT做成隻狗咁
我心諗：我返到屋企仲要趕assignment 同溫書呀 屌你老母

屋企人見我假日成日係屋企又覺得我好撚得閒....

姐係佢地仲辛苦但無同你講

我都日頭黎工夜晚夜校都係咁番，當慣左，一讀完書時間多到唔習慣😂

享受下依家咁忙啦

屌柒佢噠

返學時間又西 成日放學趕返工或者返完工趕返學真係好辛苦 人地放學去玩返去休息 自己又唔夠錢洗

唔夠錢洗先大獲
成個時間表full都可以只賺1-2千蚊

最撚仆街係屋企人把口,抖下都比人屌你怬,無所事事